{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168007",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "나마스테 동묘점"
    },
    "text": "ナマステ東廟店 (나마스테 동묘점)\\n\nソウル鍾路区崇仁洞316-2金剛ビル2階\\n\nその他/世界 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 60席/部屋:1個（20席） , ナマステ(Namaste)はナマステ(Namastay)と発音され、2つのサンスクリット語で構成された合成語で、「お辞儀をする」と「あなた」という意味を持っています。 この表現は相手に会う時、胸の近くに手を並べて挨拶をしながら相手を歓迎することを意味します。 ナマステレストランは2000年度に開業し、美味しくて健康的な本格的なインド料理を提供しています。 食材はインドから直接輸入し、固有の味と香りを維持するためにハーブ、スパイス、野菜を使用します。 シェフは東南アジアの特級ホテルやレストランで10年以上の経歴を持つベテランで構成されています。 ご来店のすべてのお客様を歓迎し、最上の料理を提供するために努力しています。 また、訪問客にはポチュンクッキーをプレゼントし、当選した方にはタンドリーチキン、ラッシーまたは水牛角ネックレス商品券をプレゼントします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナマステ東廟店はどこにありますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店はソウル鍾路区崇仁洞316-2金剛ビル2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ナマステ東廟店の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ナマステ東廟店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店には60席あります。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、ナマステ東廟店には1つの個室があり、20席利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店では本格的なインド料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店の食材はどこから輸入していますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店では食材をインドから直接輸入しています。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店のシェフはどのような経歴を持っていますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店のシェフは東南アジアの特級ホテルやレストランで10年以上の経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店では何か特典やプレゼントがありますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店では訪問客にポチュンクッキーをプレゼントし、抽選でタンドリーチキン、ラッシー、または水牛角ネックレス商品券をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "ナマステ東廟店はどんなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "ナマステ東廟店ではすべてのお客様を歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 403
    }
}